喺先達放機賺錢蝕錢都好。千祈唔好喺先達買機

抄手機嗰班已經預知風險入去先達賣出都係會收現金錢點都係真嘅唔會係假嘅

如果仲要人唔知頭唔知路去先達買機嘅話會。好難保證你會買到真貨